終於要分開

唔夾就係唔夾 幾努力再維繫 只要一過左熱戀都會原形畢露 既然係咁不如唔好再兩敗俱傷 還大家自由先係最好

恭喜恭喜

恭喜佢甩難 我諗一百分女朋友我最多得40

tg me hugo1991

唔夾到底係咪真係磨合唔到
兩個人一齊搵個平衡點唔得咩

哈 又一pair分手 開心～

一齊幾耐？熱戀期其實有幾長

得一方屈就拍到幾年已經好犀利

我覺得如果有互相既話已經唔叫屈就 屈就應該係單方面

你地有邊d野唔夾？可唔可以講下？

唔夾個啲位其實係咩？想8下

上面覆左你可以睇吓 都係啲好minor嘅野 但去到自己身上就發現原來真係再努力拎個平衡都係唔會做到 只會攰到分手

咁多野唔夾一齊左咁耐證明你同佢都盡左力

加油呀絲打

謝謝 上黎叫春講吓野會好過啲 其實真係解脫黎大家都過得咁辛苦 只係好驚冇左佢嘅話點撐落去

呢個世界其實冇左邊個一樣都生存到，只不過相處左咁耐突然之間小左一個曾經咁親密既人可能會有啲唔慣

痴身真係抵死
比啲空間人啦